其實女人左腦太勁會有反效果

例如：讀書勁，文書話言能力強，分析力強...

真心果句
女人唔需要咁
搞到成個男人咁

反而右腦勁既女人先吸引
Eg 藝術，音樂氣息重既女人

呢一類女人稍為打扮下
真心有好仙氣

用腦勁個啲咪係賢內助囉

點解你可以次次覆得咁快

邊有次次呀

都要睇下個女仔係咪事業型
Btw 諗係Rick and Morty 寵物狗變聰明嗰集